3年啦，點解仲係放唔低？

有10年友情2年愛情，一直Long D，到係異地分手自己一個翻香港 不幸患上抑鬱，3年以來飽受情緒困擾，甚至因而Quit U，Quit job。到宜家都仲係放唔低佢，有女埋身都無興趣。

有無人可以屌醒我

我明呀 尤其撘飛機嗰時嗰種困係密室空間嘅感覺 壓抑到想死 但你要企返起身呀知唔知道

樓主好長情
你為左段關係犧牲左咁多野，仲要咁長時間，肯定好難放低

同對方仲有無聯絡？

無啦，當初一分手就已經斷左，我亦都唔比自己揾佢

仲要7到喊住過境比人周入房仔檢查，上機繼續喊

廢柴

你要學下揾個識細目標比自己 完成後同家人分享下

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"